{
	"Add to bookmarks": "즐겨찾기에 추가하기",
	"All browsing data has been deleted.": "모든 인터넷 사용정보가 삭제되었습니다.",
	"Always Show Bookmarks Bar": "즐겨찾기 바 항상 표시",
	"Bookmark has been added.": "즐겨찾기가 추가되었습니다.",
	"Bookmark has been deleted.": "즐겨찾기가 삭제되었습니다.",
	"Bookmarks": "즐겨찾기",
	"CLEAR BROWSING DATA": "인터넷 사용정보 삭제",
	"Continue where I left off": "이전에 끝냈던 지점에서 다시 시작",
	"DESELECT ALL": "전체 선택 취소",
	"Delete": "삭제",
	"Delete from bookmarks": "즐겨찾기에서 삭제하기",
	"Do you want to clear all browsing data?": "모든 인터넷 사용 정보를 삭제하시겠습니까?",
	"Do you want to delete all bookmarks?": "모든 즐겨찾기를 삭제하시겠습니까?",
	"Do you want to delete all history?": "모든 방문 기록을 삭제하시겠습니까?",
	"Do you want to delete the selected bookmark(s)?": "선택된 즐겨찾기를 삭제하시겠습니까?",
	"Do you want to delete the selected history?": "선택된 방문 기록을 삭제하시겠습니까?",
	"Enter URL": "URL 입력",
	"Exit Full Screen": "전체화면 닫기",
	"Exit app": "앱 나가기",
	"Full screen": "전체 화면",
	"History": "방문 기록",
	"Home page:": "홈페이지:",
	"Menu": "메뉴",
	"Most Visited Sites": "자주 방문한 사이트",
	"NO": "아니요",
	"Next": "다음 페이지",
	"OK": "확인",
	"Off": "꺼짐",
	"On": "켜짐",
	"On Startup": "시작 페이지",
	"Open the New Tab page": "새 탭 페이지 열기",
	"Previous": "이전 페이지",
	"RECENTLY CLOSED": "최근에 닫은 탭",
	"Refresh": "새로 고침",
	"SELECT ALL": "전체 선택",
	"Search": "검색",
	"Search Engines": "검색엔진",
	"Selected bookmark(s) have been deleted.": "선택된 즐겨찾기가 삭제되었습니다.",
	"Selected history has been deleted.": "선택된 방문 기록이 삭제되었습니다.",
	"Settings": "설정",
	"There is no bookmark.": "즐겨찾기 항목이 없습니다.",
	"There is no history.": "방문 기록이 없습니다.",
	"This webpage is not available": "이 웹 페이지를 사용할 수 없습니다.",
	"YES": "예",
	"Zoom": "확대 축소"
}
